（踢爆）「清觀」有咩咁巴閉可以獨家代理儲值卡？

（轉貼自hkxpc)

疑惑左好耐應唔應該同清X出卡,佢有咩咁巴閉可以獨家代理?

今日直產中環環球(1樓159號舖)出卡,成功出到半日4G(使用自己hkid)
[[唔洗扮古天樂,D staff精通英文廣東話]]
同埋而家做緊promo首月月費只需20蚊!!!其後亦只需$148/月

睇完張leaflet介紹半日4G正名係4G Data Plan,Starter Kit原價賣$150(上文提到而家做緊promotion只需$20),有第一個月嘅月費同$2嘅儲值額

另外全日3G正名叫mobile broadband sim card,賣$208,有第一個月嘅月費同$20嘅儲值額

以上2張卡都必須使用id登記,
根據職員所講:
每張id只可以登記3個主號碼(即$50數碼賓卡或半日4G),
而每個主號碼最多可附加3個mobile broadband號碼(即全日3G)。
所以理論上,一個人最多只可以出3張半日4G同9張全日3G合共12張卡

增值方面,出卡日=m-date 即是cut off date。系統每月會係m-date之後一日扣除所需月費。如儲值不足卡會進入停機狀態,停機30日內儲值都不足以扣除所需月費張卡將永久無效(而不是某人所講嘅7日)

我打呢篇文出黎係正大家視聽為一眾高用量用家提供貼士,以免被人水,用幾百蚊買張幾草野就買到嘅卡,用自己名登記點都好過買唔知頭唔到路嘅卡。

今次講住咁多,體驗下無限上網嘅樂趣,如有更多發現,定必同各位分享。

補充:
半日4G($148/month):
9am-9pm全速
9pm-9am 1Mbps
(可通話)

全日3G($188/month):
全日全速3G
(不可通話)

FUP:同正牌數仔一樣5GB後降priority

驚人發現 半日4G晚上9點後有驚喜
=====================================
有師兄問我變樣做到1X% bonus
我話你大量買券 3X%都做到!!!
當你批發價40蚊買一堆50券 入落半日4G有55 咁咪3X%
================================

前面果一大段完全理解唔到。
最後見到果d數字先get到
屌你周街都係108+18 4G 21mbps 5gbfup洗撚買你呢種垃圾卡咩

上台同儲值卡各有各好

FUP:同正牌數仔一樣5GB後降priority
姐係降速定ping 變高?

同埋想問下會降到幾多?

Ping

用緊1010無限4g
都係幾百
見到你上面埋字都覺得煩

其實揾獨家搞一年平幾多
出面都做到百鬆d 5gb 4g
真係頭都痛

d卡都唔知邊度有得買，我買左三張3g全日，每張500,有幾搵笨？

其實咩人會用儲值卡？罪犯，player , 窮撚，唔見得光既人

好人好姐用賓賓card

儲值卡比較抵

我認

EPC班廢中囉

我 外國留學生

Playboy on9

大陸 香港 兩邊走

半日4g想問係咩卡？同邊到有得買
9pm過後係變反3g定超慢？仲睇唔睇到片

公司出電話無限 data plan，自己號碼用儲值卡就ok。